有冇人睇到呢段加密內容?

ok you win

笑點低 笑左

出現了

遠巴出現了

出現了
between喺街度笑咗出黎
兩老重問我笑乜

多謝提供笑點

笑左

望遠入我個post